# Домашнее задание: Параллельное исполнение

```go get -u gitlab.com/otus-go-hw/parallel-execution```


Цель: Написать функцию для параллельного выполнения N заданий (т.е. в N параллельных горутинах). Функция должна останавливать свою работу если произошло M ошибок Сигнатура функции: Run(task []func()error, N int, M int) error Учесть что задания могут выполняться разное время Длинна списка задач L = len(tasks) может быть больше или меньше N.
Завести в репозитории отдельный пакет (модуль) для этого ДЗ
Реализовать функцию вида Run(task []func()error, N int, M int) error
При необходимости выделить вспомогательные функции
Написать unit-тесты на функцию, проверяющие, что
* если задачи работаю без ошибок, то выполняются все N
* если в первых M задачах происходят ошибки, то всего выполнится не более N+M задач
Критерии оценки: После завершения работы функции (успешного или из-за превышения M) не должно оставаться работающих горутин.